「徵收」迪士尼門票 兩張

想睇下有冇人放 迪士尼飛 兩張
要 12月23或之前可以用 唔使升級嗰啲

有意 TG 聯絡

Push